11萬網民簽名要求罰拉莫斯

【體育】歐聯決賽餘波未了，導致穆罕默德沙拿受傷的沙治奧拉莫斯成為眾矢之的，有網民更於網上請願網站呈請，要求重罰拉莫斯。

歐聯決賽落幕，利物浦被皇馬擊敗已成定局，穆罕默德沙拿（Mohamed Salah）因傷退下火線成關鍵。而事件中另一主角沙治奧拉莫斯（Sergio Ramos）被認為蓄意令沙拿受傷，更有網民於網上請願網站《》呈請，要求歐洲足協和國際足協懲罰拉莫斯。

該請願的理據是球壇不容「壞榜樣」：「拉莫斯故意將沙拿的手臂挾於腋下，令後者脫臼受傷，未能繼續比賽之餘亦緣盡2018年世界盃。拉莫斯為下一代的球員豎立了壞榜樣，既不公平爭勝，亦以小動作沾污了體育精神與公平競賽。」至截稿為此，已經有逾11萬球迷簽署這個網上呈請，最終數字看來仍有不少增加空間。

其實亦難怪球迷心中不忿，沙治奧拉莫斯一向的比賽風格以「毛手毛腳」見稱，除了沙拿外，德國傳媒報道拉莫斯在該場比賽中，就曾以手肘擊中利物浦門將卡利奧斯面部，未知是否因此影響了該紅軍門將，2分鐘後他就出現犯錯，引致失掉第1個入球。

根據香港狗官思維
即係地球上幾十億反對野罰拉莫斯

德國傳媒報道拉莫斯在該場比賽中，就曾以手肘擊中利物浦門將卡利奧斯面部

明明比對面隻75m中堅推完先撞埋去 大話講多幾次就會變真

擔心拉膠人身安全

11萬個穆罕默德？

處處猁狗一撚樣

埃及人

猁狗

見沙拿傷出係度笑

埃及做野唔講得笑

佢最叻借力打力,依D先陰濕

終身禁賽啦

球證都冇吹成班死痢狗係到叫 仲要傷個隻手都唔係夾住隻手 真係好撚肉酸

推到上海牙國際法庭或者白宮聯署公審拉莫狗

其實就算救證見到哂知道哂都好難紅牌

全世界痢狗一擔擔

邊到有得簽

痢狗

未知是否因此影響了該紅軍門將，2分鐘後他就出現犯錯，引致失掉第1個入球。

咁都有得賴

拉膠真係好撚仆街

猁狗真係肉撚酸

100萬網民簽名要求等沙拿好返重賽

神級怨婦猁狗

個撚個傷左都話要重罰人地,唔撚洗踢啦

全世界幾億網民，得11萬on9撐

已經過左17萬

撞撚壞左個腦

有冇其他受害人 metoo ？

今天我們都是沙拿

歐聯欠沙拿一個冠軍

咁75m唔撩人先人地又點借力打力
知佢陰濕又要撩人

集合全球痢狗簽名claim返個冠軍啦不如

幾個鐘就到廿萬

你都幾撚醒 而家夾佢隻手整跌佢 佢先會咁高速炒落地下整傷另一隻手 即你比人打一拳塊面,跌左落地 手腳損左係咪唔關佢事啊?佢又掂唔到你d 手腳

曲線利迷人數統計

如果推到上白宮
唔知侵侵會點回應
鬧佢 He is an Animal/criminal?

下 有成59億幾人反對罰拉莫斯喎咁睇黎

#metoo

痢狗唔好衝出黎柒啦

多謝提供笑話

怨婦

26萬

聯署白宮要求回應

但利個龍.....

好撚肉酸
輸咗就輸咗

仲不斷升緊

拎冠軍都拎得唔光彩
利申 非球迷

啲簽名係咁既

穆罕默德A
穆罕默德B
穆罕默德C ...
...
...
穆罕默德ZZZZ

強烈要求時光倒流

班猁撚應該團結啲 簽名claim 歐聯冠軍

依家夾手 bump 人落地下個個叫沙拿

肉酸猁

On9

戇鳩
就算有幾十億人簽名又點？
冠軍都唔會係利物浦

未知是否因此影響了該紅軍門將，數十年後他就死了

點撚樣唔光彩
鋪埋紅地毯比沙拉先叫光彩？

輸打贏要

又要拎翻篇點樣先算贏利物浦出嚟

快

整傷卡華積係咪應該聯署翻痢先得？

沙拿自己繞完拉膠再埃埋去

改圖

我只係覺得，
後衛比個勁既人過緊，
仲要比佢撓同bump跌，
大部分後衛都一定會順手拉埋佢落地，
係咪有心再壓就唔知佢啦，

但唔拉埋沙拉落地，同佢有襟呀？

笑左出聲
猁狗真係乜都做得出

你整撚傷左d 主力 唔洗踢啦

睇唔到佢動作有咩嘢，好正常

好似投球咁
有絕對領域

但拉膠就一定好撚危險

係幾仆街既

重賽啦屌

我唔係痢都對拉狗都好反感 成日出埋d陰招咁 冇d體育精神

蝗迷會話唔收你山執到啦
連登咁多賤種球迷，我都係走先

Loris Karius: Merseyside Police look into death threats to Liverpool goalkeeper

你走左咪少一個

巴 心水清

一定要前鏡先睇到呢下動作
後鏡睇正常人都以為拉膠特登夾住沙拿隻手鋤落地

猁最鍾意拎住對自己有利既片去講
講出事實條片就無視
上次拉美拿係咁,呢次又係咁
幾時都話猁係最撚清高

搵痢狗幫手搞港獨聯署有無得諗

who

精神勝利法

猁鏡冇

11萬隻利狗抵達西班牙咬死拉莫斯

雖然拉莫斯平時狼茅啲，但呢球其實好正常架喎....班友有冇踢開波
你拉住我隻手，我緊係用返力架啦，唔通由你拉咩，仲要果陣係清緊波，踢開波都知個身都要用力，自己都俾人bump到失左平衡，仲顧得你咁多咩，講緊得半秒嘅反應時間，緊係自己落地唔受傷放第一架啦

重點係根本唔係傷果隻手

11萬隻猁同疤

聯署話要求罰拉莫斯
話咩claim 唔claim冠軍
係咪咁簡單都唔識睇呀？

你係巴狗就緊係好反感啦
又扮中立

呢下其實好似籃球嗰d zip 腳撚咁
不過拉9仲多動作

痢狗真係痴撚線
仲要見到幾個乜都唔理嘅港豬share
之前香港嘅事擺上去叫人簽又唔見有人理